岩岩地鐵有個廢老用隻手隔硬擋住道門

佢話幾歹都入啦！
我心諗
司機開車唔該